大家點睇飛天南，南南？？

係上年721着白衫係元朗訓低咗果個

佢真係好眼訓

咁就訓咗一年

死咗未？

之前唔係話醒返?

啲鄉黑撚屌 醒唔醒返都冇分別
都係成條柒頭咁

無咩點睇，但佢唔係大佬咩，叫啲口靚打人咪算囉，點解要辛苦自己落場打埋一份？最後仲要訓低埋，好想八佢啲同輩份背後點話佢